“報應” 突發 【四川地震】

前幾日笑鳩日本地震，今日係咪可以笑鳩自己

【四川地震】四川周一下午4時23分，發生黎克特制4級地震，震央位於四川宜賓市珙縣，距離成都約270公里，震源深度10公里。由監控鏡頭拍到的畫面可見，珙縣當地有強烈搖晃。當局表示，目前未收到傷亡報告

震2野就出裂痕

希望係前菜

不自滿，可改善

前震

GDP升

#最緊要人_事

四級。。。屌你老味十級啦唔該

4級就算啦, 同車震差唔多

4級都裂

得4級

以為舊新聞定乜支那死全家

4級都打飛機

4級

不過對豆腐渣建築嚟講殺傷力到幾大

嚟多次汶川大地震啦

4級打飛機

黎克特制4級地震

4級唔好拎出黎講啦

地殼手足

又可以辦喜事

其實係同一個漣漪，通常以下地方震完一次大級數嘅地震之後，另外一度嘅其中一個地方就一定會震多一次，至於邊度就要睇下邊個唔好彩

日本、台灣、支共四川雲南一帶、美國左癌集中地加州、智利呢啲地方

係天譴

4級都要J

如果支那八級地震深度10公里就正

因為怨氣好重

新年開年

4級好小事

4級中共冇得認叻

震源深度10公里算唔算人造震

幾耐冇聽過地震，開心下姐

四級吸財力唔夠
要黎個七級嘅

4級D樓就收皮

零損壞零死亡
小區清零

4級同打尿震差唔多咋喎

香港黃雨都拎埋出黎J啦

四級講經咩

4級

喺四川震幾級都無用啦
一於嚟個北京9級大地震

點解得4級嫁
係咪我地做錯啲咩所以有報應

四川 好似係每個月都有一次，3 , 4 級地震，4.5級以上先上新聞

10級先報啦

冇八級都唔好講啦
累人空歡喜一場

4級。

四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

屌4級你就唔好拎出黎講啦
空歡喜一場

仲睇中國組？

4級咁少

4級 台灣都食唔少

4級 10級就好

冇八級都唔好出聲

4級？天無眼

得4級
麻煩震就震中南海

4級 講出黎唔緊要
但唔好講到控哂飛機啦

支那得4級都裂牆
日本7點幾級都未有事

少少地就算喇

咁小事

任全牛好似係住四川, 希望佢冇事

其他小粉紅就冇所謂啦

四級很廢的

厲害了我的國

呢啲係豆腐渣 唔係... 我都唔識講

已經可以震爛哂啲樓

唉，政府又要代我地捐款了

小日本d樓7級都頂得住
4級姐大中國一定冇問題

4級同無震有咩分別

有冇搞錯呀有冇人性㗎,得嗰4級

屌咁先4級

屌, 4級

震源深度10公里

希望十級地震，震支那。

唔怕啦，死撚哂咪可以全面脱貧

熱烈慶祝四川地震

係無得扮慘乞捐款

係咪先兆 想睇九級地震
京津都可以試試

中小學幼稚園會唔會又要家長強逼捐錢

前排有新聞熊貓走咗出來

似大災難前啲動物會走咁

不過港共今次應該又捐幾萬億上去，貪官發達

4級咋

四級啫，沒事兒 沒事兒～～

難啲，震唔到咁密

哇正
有冇10級

希望只係前震

屌
得果四級

信政府

三峽爆左未
蝗災滅國未

薄熙來回魂

4 級咁小

中南海

12級喇屌

4同7級係咪差1000倍？

幾多級都係一樣死35個啫

4級姐 唔係好勁

之前有狗中武廢咪又係成地精

多難輕幫呀

四級點興邦？

挑！ 得4級，個地震可唔可以生性d 呀，屌佢老母

4級都裂?

唉屌
Email坐落你張床都唔只4級地震la

不要再捐錢侮辱人哋強國

4級撚會有事

吊你 四級
我仲正評左

小懲大誡

有冇咩可以取代？

4級咋...

淺層地震
等於試武器

印度神童又贏

係就乾脆十級算啦

warm up 姐

唔係北京9級 唉

4級就算啦

支爆未，手足頂唔順啦

十級應該半個中國震左落地底

黎克特制4級

9級 thx

咁小唔夠
最好每日早午晚各震七級以上
多難興邦震多幾鑊
雜大大好快可以統一埋銀河系

月娥將會代表香港人捐10億給內地同胞

四級好小事...

咪係多難興邦
希望震多幾鑊

四級

個地震犯咗國安法，拉得

4級咁小事都報

4 級都打到飛機

4級咁低 我撞下張枱都震過佢

4級前奏，9級在後

天滅四川

4級地震

天滅四川 咪撚叫香港捐錢 DLLM

4 級太少了

願意用香港警察3萬條命換4川7級以上大地震

預震4級，主震最少6級

之前幾隻加中武肺都射晒精啦班人

4級地震係報應 笑撚死

地殼

石頭...腳

點解咁撚細得4級

得4級
震鑊勁先啦 今次一個崩都唔會捐呀你老母

港府準備捐錢

總有一幢隨時冧

四級唔算地震啦

多難興邦

仲以為係7級以上

屌你4級

加埋唐山唔該
最好震埋大亞灣
真攬炒

4級都笑樓豬仲好笑喎....

大紀元

其實4級好小事

佢地報道唔係唔好，但係冇咩美感同欠缺組織

抵撚死

要震就成個中國一齊震
最好香港陪埋一齊

咪玩啦，大亞灣，你睇下個地圖啦，我唔想申幅射死呀

唔裂啲gdp點嚟？

四級冇咩好報啦
台灣差唔多個個月都有

四級都裂成咁，四川無肥婆㗎？

死多d 支那豬

4級都裂有冇咁流

得4級
無得捐錢領導冇得換新車
領導的女人唔可以換包包

得四級，點可以叫報應？有七級或以上至講！

4級同個人埃埋個櫃差唔多力度

唐山大地震2.0前奏

12級啦無d人性

救都唔洗救， 直接清場起樓

4級死唔到幾多人